如果二十歲ㄧ個女性朋友都冇係咪唔正常?

利申:男,非gay

關歲數事咩

你自己覺得正常咪得囉